如果必需等到初夏雪花紛飛

難保我活著 但卻已心死
到底 想玩把戲抑或逃避
人來人去後 回望像下世紀
情感的風箏半天吊要飛不飛
懷中泄漏著 地厚天高的距離

林峯

波台歌詞黨：拿b，賓b，柏洋

三劍俠